難道病毒驗太耐

難道病毒驗太耐
封閉檢測的圍城
疫情卻 繼續爆 也只懂得限聚

邊間教會?

不懂得如何去封關

難道病毒驗太耐 黑狗封區不離開
市民困 款機內 也顯得不自在
不懂得如何去封關
柒婆話太愛你 我叫佢躝開

難道病毒驗太耐
封閉檢測[red]的圍城［/red]
疫情卻 繼續爆 也只懂得限聚

你間教會都幾重口音